# OTUS - CI/CD

**Task #3**

Написание пайплайна для модульного тестирования и сборки
1. определить стадии движения продукта для выбранного проекта
2. описать в файле gitlab-ci пайплайн для поочередного выполнения
3. добавить модульные тесты, линтеры
4. добавить сборку
5. вынести сборку и тестирование в отдельные ci-файлы (в другом репозитории)
6. включить вынесенные файлы в исходный пайплайн как зависимости
